直立滑浪失蹤男屍浮梅窩

2018年06月27日

直立滑浪失蹤男屍浮梅窩

■消防前日派出蛙人於梅窩碼頭搜索失蹤男子。資料圖片

【本報訊】喜靈洲以東的周公島海面，昨天中午有人報稱發現一具人形物體載浮載沉，水警及消防輪到場撈起一具浮屍。警方調查後，證實浮屍身份為前天下午於梅窩碼頭對開，玩直立式滑浪板時墮海失蹤的49歲男子。

水警撈起送到碼頭

昨中午12時許，有市民於梅窩以東約五公里的周公島海面，發現一具人形物體漂浮海面，於是報警。水警及消防輪接報到場，將一名男子屍體撈起，然後送到梅窩碼頭。人員以毛氈覆蓋遺體，他身體已經發白。警方經調查後，證實浮屍是日前玩直立式滑浪板時墮海失蹤的49歲男子。

前日中午，一名梅窩原居民中年男子，於梅窩碼頭對開海面約50米玩直立式滑浪板時，疑失平衡墮海沒頂失蹤，有人其後於銀礦灣發現失蹤男子的滑浪板。水警、消防輪及政府飛行服務直升機到場通宵搜索但無發現。

■記者李晟謙

上一則
上一則
2014年起 貨車登記須有倒車cam

下一則
下一則
好教師生前愛帶學生行山

49歲都唔化嘅

為興趣而死

無悔！！

教練 我想直立滑浪
老頭子，你最光輝的時刻是什麼，而我就是現在

快樂到死

搏盡無悔

滑浪 唔係企係塊滑浪板度 仲有咩玩法？